麻煩上前線既手足，唔好再幫黑社會＆藍絲擋住啦

如果黑社會＆藍絲比人打到仆街，下次就唔會再出黎
或者佢地再出黎成本就會提高。
你有力氣捉住自己友，不如捉住對家，綁撚住佢好過啦

睇Live睇到都覺得on99
黑社會黎攞手足命，你企前線但去做和理非？
果D人好心縮返入老母個閪到算啦

係咪姐係以後藍色過黎同你嘈你乜都唔理直接打7佢?

勇武應該嚮適當嘅時候發揮...
而家有巴絲俾人打/斬就已經係危急存亡啦!!
藍/白衫老黑夠膽開拖郁手就應該打佢LMCH!!!
仲講!? 班友郁得手就留返拜山先講!!! 唔通企嚮度俾人打!?

琴日金鐘/西環/北角嘅全部入嚟！！

都係嗰句: 有嘢可以慢慢講, 但郁親手就唔駛講!!!
原則就係 - 冇可能企嚮度任佢打! 還拖係必然, 仲要十倍奉還!!

推

總之唔好阻人還拖

講緊黑社會拎曬武器先打，你就話係咪藍色就打

已經唔止係棍
出埋刀都仲幫佢擋

關節、春袋，缺一不可

走去勸交係最on9，對家打你嗰陣會留手咩，只要唔好攞命咪得，而且佢地收錢打人嘅，有傷一定會要求攞湯藥費，個支出越黎越大睇下佢地仲叫得幾多人出黎

正解

前線帶定箱頭筆, 打撚完, 佢淨條底褲, 再寫大字係佢背脊. 然後縛交通燈柱

有睇過winter on fire 都知, 有一幕有個示威者俾差佬除晒衫遊街, 可以參考

人地唔主動郁手咪唔還拖，人地郁手嘅冇理由唔自衛喎

不割蓆不篤灰，但係懇請各位注意待人嘅態度

嗰啲仆街仲要係無差別攻擊，對敵人仁慈唔單止係對前線兄弟殘忍，更嚴重係危害到一般路人